公務員武肺聯賽 入境處3球領先

入境處3球

女職員於灣仔入境事務大樓工作
男高級入境事務助理員於灣仔入境事務大樓工作
深圳灣男 署 理 高 級 入 境 事 務 助 理 員

食環署1球
金鐘道政府合署工作的員工初步確診

仲有冇

機電署同差餉署都有

我要狗總、政總同DOJ呀

彬記已經有件重症組啦

入境處隔幾步就政總啦

唔知幾時到首長級以上大爆發

想睇積分榜

第一個死國安部先

入境處女職員

Push

隔離post 話派信隻食環狗係office 唔戴口罩

康文都一個

狗總 一定可以追上黎

唔貪心，三萬ＴＨＡＮＫＳ就夠

黑警同白車佬

希望白車佬爆勁啲
等班狗官關注下

有冇source

入境總部咁近法院同稅局

據了解，位於九龍灣的機電工程署總部，有一名暑期實習生的家人昨晚初步確診。該員工住在慈雲山，昨日已在家工作。機電署今午進行大清洗。

隔離post

入境處要計埋呢單先啱, 4單啦

首長級個個坐房，都係低級公務員首當其衝

搵首長請SL

要傳畀個秘書先，再傳畀老闆

長沙灣係咪有一單

公務員有病毒抗體架（好似係）

爆到九彩啦

爆爆爆，呢班人無抗體即唔係公務員！

唔係基層 公務員 爽yy

推 五大訴求 缺一不可

機電工程署 一球

加速加速

健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

等法庭話有人中招

機電署一轉身射個三波呀

EMSD啱啱有一個

聽講狗屋都有

公務員

係,16樓係邊個部門？

又話返工唔會中

屌你隻病毒呃尻我

師兄嗰幾步都幾撚大步喎

16樓係差餉物業估價署

差估署文員初步確診 長沙灣政府合署工作 (23:02) 2020/7/12

你意志唔夠堅定
要愛國愛黨先唔中

總結一下
入境處：4個
警務署：3個
機電工程署：1個
差餉物業估價署：1個
康文署：1個

有無計錯或者補充?

差佬中招唔講得嫁
有違黨安法

唔洗wfh了
之前所謂wfh都係一星期放一日
仲要做埋d文職果份
依家最好日日返工
繼續爆

尋日金鐘政府合署有一個食環署中左

已更新

入境處：4個
警務署：3個
機電工程署：1個
差餉物業估價署：1個
康文署：1個
食環署：1個

正常上班唔會中
班友肯定蛇王

ifc同紅隧口都可以係街頭街尾啦咁

咁又離譜咗d

食玩區已經爆左啦

宣咗誓就有抗體 (好似係)

曾國衛嘅孽要班細嘅受

白車佬，醫院啲仆街快柒啲死

痴撚線 公務員有武肺抗體架 點爆都可以提供公共服務！7婆是唔會中圈套

阿陳局長講左公務員返工係唔會受感染架wo

深圳灣，則係有毒撚過過關啦

讓領導先！

政府話正常返工係唔會染病 驚閪

落埋地區再pin啦

隱約聽到遠處發發聲
係回力鏢嗎?

加埋中聯辦 thanks

呢個幾好。值得推

加埋TD唔該

我都長期office唔戴口罩喎
不過我office長期得我一個

康文同食環會唔會緊隨其後

推

白車佬都有一個

留名等睇狗局反Cup

處女職員

傳聞海關新蒲崗office有個中左
利申： whatsapp睇返黎

律政司大規模爆發

公務員第3波武漢肺炎入球率：

入境處3球

女職員於灣仔入境事務大樓工作
男高級入境事務助理員於灣仔入境事務大樓工作
深圳灣男 署 理 高 級 入 境 事 務 助 理 員

食環署1球

金鐘道政府合署工作的員工初步確診

差銄署1球

差估署文員初步確診 長沙灣政府合署工作

機電署1球

九龍灣的機電工程署總部，有一名暑期實習生的家人昨晚初步確診

康文署1球

康樂及文化事務署今日(12日)宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診

我建議呢啲建築物返工嘅公務員要工作地點過夜唔准返屋企，唔准佢帶毒返入社區

邊境破防

工業貿易大樓 20樓海關疑有確診

警察呢？

康文？

你都仆街快啲死

五毛狗多撚到

紅官

新型肺炎病毒疫情復燃，九龍城裁判法院第一庭今早有一名巴基斯坦籍男被告不適狂咳，未有戴上全套保護裝備的救護員隨即到場為他探熱、採集唾液樣本，並將他送院治理。現場所見，法院仍如常運作，但已安排人手進行消毒。法院下午原訂需處理一宗反修例刑事毁壞案判刑，現已轉到第12庭處理。

據悉，該名送院男子MUHAMMAD IRFAN MINHAS涉及一宗盜竊案，原訂今早答辯，惟他應訊時表示身體不適，職員遂替他召救護車送院，該案押後至7月28日再訊。

留名大爆發

識玩

Source?

雞燉翅總部實習生大攬炒，非常時期不單緊密聚集，還群組食午飯，據稱6樓有個實習生已確診，逐步封組別大清洗，好多樓層實習生經常多人一齊食午飯，今鋪真係捉蟲入屎眼了!
提交時間：2020/7/15 上午12:59

Boom

你係咪6點前未返不屋企呀

散仔中招，坐房無事

入境有個主任中左

咩雞翅

膠層：我坐房既，唔驚，你班低層繼續返工啦

曾國衛表示自己離開左入境好撚安全

律敦治？

噚日收樣本瓶
今日先交口水咋 中間隔左幾多日

機署

機電

邊度

啲人當白車的士咁樣叫，你估佢地中咗你會唔洗死

你嗰幾步喺google map度行啊?

入境 5 單啦

初步？

14樓4個 16 樓1 個

我要tip稅局~!!!

Boom
Office 傳播？

推 每日戰線: 特區免簽地位

好呀
我好想稅局班人中

黑警幾時三萬？

今次香港爆發唔係因為共匪蟈安唔洗檢疫 落黎播毒我切J

醬汁？

就係要呢啲，白車佬賤過地底泥
班高層仲話要落黎查房
一定要上部做過確診既車查阿
想升級既仲要去考pfa
望就望爆到成個fasa都中

總入球食環應該三粒 一開始埃及團已經入兩粒

中左既branch有冇wfh?

淨計第三波

全部IA 來io 印所腳等你地行最前查人啦

同樣道理， 散仔 同PI

聽聞遲下有

我入 攻力 拍唔拍得住曼城？

推 每日戰線: 香港自治法

幾時到班狗？

咁快有

係咪亂搞男女關係搞到中招

最想要doj

上面新聞話harbour control有個io中咗

呢d中招係唔會公佈
下下都俾你地開香檳會打擊軍心

康文署 深水埗某公園ca中招

source?

幾時到23樓

In transit

有兩單今日確診？印象中一單14 ，一單16 ，一單深圳灣。

TCO grade

新蒲崗？

atco?

壁壁監獄中

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作
。
＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署1球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞

未證實

海關1球
新蒲崗工業貿易署一名在20樓工作既TCO疑似確診。

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

唔知有無漏

嘩。。。對唔住老細， 我唔講啦

Goal!

消息稱，本港今日（15日）新增約50宗確診及初步確診個案。本報接獲消息，一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作，為本港第三波疫情以來，首名海關人員確診。本報正向海關查詢。

明報

統計署goal

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作

＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署1球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞

海關1球

一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作。
＜明報，20200715＞

未證實

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

一日搞唔到cgo一日都唔會有home office嫁啦

CGO 中都唔會Home Office。要特首辦中先Home Office 啦以柒婆咁癲黎講

駁唔到

呢度係咁入球
仲好睇過平時D波

我all in犬署

救護唔係公務員？

成班d grade坐哂係CGO佢地都驚奶野既

厚誠 Goal 咗未

廿萬thanks

好似goal左

黑狗呢？

upda都update唔切
今次第三波應該真係有機會政府爆返入社區
最慘唔係cgo同ceo爆

千奇唔好wfh呀
唔好中圈套呀 林鄭

入左波

唔好走甩之前嗰幾隻

淨係計第三波大爆發呀

goalllllllllll
嚟多球嚟多球

有無人再整合下
陷公剷

房署都有喎

勞資審裁處工作外判清潔工確診

要對public既政府部門都幾大獲

何文田房署好似都有

慘，入境中左咁多件都要繼續返，呢個中一個就全部唔洗返，唔知啲膠層諗乜

推下先

政府最新內部確診資料(未公佈)：
有6單新確診

九龍塘教育局：55歲男CO
沙田康文總部：38歲女EO
深水埗民政處：56歲女WMII
金鐘高等法院：35歲女OLOII
觀塘瑞和街食環：29歲男衛生督察
中央圖書館(成人圖書館)：33歲男ACO
提交時間：2020/7/15 下午11:27

Admin: 真確性存疑，請留待政府正式宣布，謝謝

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作

＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署1球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞

海關1球

一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作。
＜明報，20200715＞

勞審處1球

一名於勞資審裁處工作的外判清潔工確診新型肺炎，勞資審裁處包括登記處，現正進行清潔和消毒，並將於周四起關閉。
＜RTHK，20200716＞

未證實

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

中

好波

覺得狗屋有入球但唔止一球咁少

房署呢

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作
＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署1球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞

海關1球

一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作。
＜明報，20200715＞

勞審處1球

一名於勞資審裁處工作的外判清潔工確診新型肺炎，勞資審裁處包括登記處，現正進行清潔和消毒，並將於周四起關閉。
＜RTHK，20200716＞

未證實

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

房屋署1球
總部第3座一名STO疑似確診

1823熱線1球
已有同事被安排抽深喉唾液檢驗

新已更

得果一球半球 賭都易過人

休班警計唔計半球

房署都有人初步確診

依球要睇VAR 喎

多到cls追唔切

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作
＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署1球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞

海關1球

一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作。
＜明報，20200715＞

勞審處1球

一名於勞資審裁處工作的外判清潔工確診新型肺炎，勞資審裁處包括登記處，現正進行清潔和消毒，並將於周四起關閉。
＜RTHK，20200716＞

未證實

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

房屋署1球
總部第3座一名STO疑似確診

1823熱線1球
已有同事被安排抽深喉唾液檢驗

漁農處1球
長沙灣政府合署5樓某職員家屬確診

機電署N球
多名與確診員工接觸的公務員陸續發燒

摩牙摩牙

Burn!!!!!!!!

屌佢老母 wfh未

今屆武肺杯入境處攞硬冠軍喇 食狗 機狗 全部同我收皮先

繼續感染，繼續做野，gogogo

攬炒吧

唔好wfh啦 一齊攬炒一齊中
利申 aco

個個有私人座駕接送 仲要坐房
班官就係知中既機會低 要爆都係佢地眼中既奴才自己爆

爆啦 爆啦

我都放棄咗，快啲一齊中啦

你唔識玩
立法會選舉黎緊 柒婆依家幫手拉緊票
連登仔醒目D咪陪班PR玩批鬥

唔係仲有單停職黑警懷疑確診咩

黑警個單半球

恐怖分子都計？

胡忠泳池好似入波

TG睇到

more more

房署都入波， hahq blk 3

職員家屬確診應該未計入球

內部email話已confirm 確診， 結構工程組

Email話Might have，未confirm

7 左，sor

懲教處女職員

中極都係政總周邊個下先好野

年尾狗隊: 30000球 大勝

177 000

房屋署CONFIRM確診,出左NOTICE

講撚到明要本人確診先唔使返
Office啲廢老一返到去就唔戴口罩
一個中就全家攬炒

中咗 梗係唔洗返
屌佢老母 垃圾政府

Boom

紅官中武肺

知唔知個職樓職員係咪如常上班？

快啲傳比高層

屌你老母成班問責人渣坐房有私家車 8達通都未撚識用
學人講ensure public service 唔一刀切
而家係唔用刀添喎 坐撚住個腦？

唔可以一刀切wfh
但可以一刀切唔準wfh

係 goodest logic
唔知妹妹當年點考入AO

同考官講我年年考第1

人地年年考第一
AO係講分數 唔係講用腦架嘛

係咪離WFH 又近一大步?

係發生咩事都唔撚會wfh
濕鳩膠層：你死你事

你岩 差d以為管香港要有腦

你諗多咗喇
淋病當wfh係圈套
睇怕就算香港一半人奶嘢佢都唔會呼籲人wfh

準備又睇林奠牌回力鏢, 唔WFH呀拿

都話WFH同確診人數無關係

長追武肺人頭大無死la
呢鋪allin

消息：伊利沙伯醫院一名非緊急救護員工初步確診

消息指，伊利沙伯醫院一名非緊急救護服務的員工初步確診感染新型肺炎，據了解他有份負責控制室的工作。據了解，本港今日再新增約50宗確診和初步確診個案。

2020-07-16 13:29:20

仲有海關

有無人fact check路政署有職員確診？

康文署 2個喇

cwb紀律部隊體康會都有一個，已firm

tg

海關 (工業貿易大樓)：1個

舊?

議員助理家人被列接觸者 立法會大樓清潔消毒部分地方

立法會秘書處表示，一名在立法會綜合大樓8樓工作的議員助理的同住家人被列為「初步確診者的直接接觸者」。秘書處已採取預防措施，加強清潔及消毒8樓及綜合大樓的公用地方和設施。

2020-07-16 16:03:04

由第三波計，早一兩日消息

公務員第3波武漢肺炎入球率：

已證實

入境處3球

再有一名入境處女職員初步確診，同隸屬管制支援組，在灣仔入境事務大樓14樓工作，負責後勤、文書行政工作，並無接觸公眾。本港第三波疫情以來，入境處已先後有3名職員確診。 ＜明報，20100714＞

食環署1球

食環署表示，一名在金鐘道政府合署工作的食環署員工初步確診。這名員工主要負責文件派送，間中需要執行政府合署44樓的接待處工作
＜RTHK，20200714＞

差銄署1球

一名在長沙灣政府合署16樓工作的文員初步確診。
＜新城電台，20200713＞

機電署1球

機電工程署員工關係組的內部電郵披露，一位「邊境及運輸工程部」同事對「2019冠狀病毒病」病毒呈陽性反應。
＜香港01，20200714＞

康文署2球

康樂及文化事務署今日宣布，一名於深水埗通州街公園壁球中心工作的員工確診。
＜東網，20200713＞
康樂及文化事務署今日（16日）公佈，一名在荃灣荃景圍胡忠游泳池工作的二級康樂助理員確診。
＜香港01，20200716＞

海關1球

一名隸屬海關貿易管制處海關人員確診，在啟德協調道3號工業貿易大樓20樓工作。
＜明報，20200715＞

勞審處1球

一名於勞資審裁處工作的外判清潔工確診新型肺炎，勞資審裁處包括登記處，現正進行清潔和消毒，並將於周四起關閉。
＜RTHK，20200716＞

房署1球
房屋署一名高級技術主任亦確診。患者於何文田房委會總部上班，其家人是確診者的緊密接觸者，他自行到私家診所接受病毒測試，至今日獲通知確診。
＜香港01，20200716＞

未證實

入境2個新入球，累計5球
疑似2名IA確診，分別係灣仔入境大樓14樓及16樓

1823熱線1球
已有同事被安排抽深喉唾液檢驗

漁農處1球
長沙灣政府合署5樓某職員家屬確診

機電署N球
多名與確診員工接觸的公務員陸續發燒

康文署就黎追上入境

上兩次WFH係咪無公務員中過?

機電署N球
多名與確診員工接觸的公務員陸續發燒

新署長訓咗教?

咩接觸有N個人發燒 ？

molamola

一堆人一齊canteen食lunch?

N = 4?

就算一齊食都有限嘅。

又屌公務員 你死啦 連登仔又話你係pr公司

等睇社署民政大爆發後來追上先